wifi 經常斷線

Bb100 netgear router 經常斷線，用撚到炆！請問有無方法解決？轉過channel 都唔得

邊隻型號